你班撚屌玩少陣手機係咪會死 屌你老母！！

入撚到廁所 準備埋位all尿
見到隔離個撚樣可以一邊雙手打機一邊all尿
屌你老母係咪痴撚線
比10秒時間細佬都唔得
手機重要定你細佬重要呀 下？？？
示意圖

善用時間是成功的第一步

短撚人先做到

on9㗎
控制唔到咪射撚到自己成身都係

你點知佢碌鳩幾長

你以為畫出來唔使俾人Ban

念力控定細佬是成功的第二步

點能樣呀j 長過手？

小畫家 sor

樓豬有冇望到扯旗
快D答呀 比緊機會你解釋呀!!!!!!

好隊友

條J都管唔掂，何以管天下

冇 鄧佢細佬可憐

可能彎丁射到樓主

CLS